就黎開SEM應唔應該睇龍與虎

過幾日就開SEM 依家想追下舊番休息下放鬆下心情
呢套野岩唔岩睇
利申 鐘意睇輝夜 但少睇戀愛動畫

咁青春既戀愛 唔敢睇

睇white album 2好過啦，龍與虎呢d小兒科

戀愛番黎講 好值得睇

有冇D類似龍與虎既推薦

100%推出租女友 唔講咁多 聽吓首op

亞美

睇潮與虎

睇

有睇呢套!!

睇
唔好問
睇就岩

最近搵野睇都好小心
前排睇完末日時 成個禮拜無心機做其他野
近排睇完PTGF 沉咗晒水原船

男主太毒睇唔落去，想捉男主出黎打

睇到第幾集? 成長型係咁

我既話 有水原就點都睇落去！

以前舊番好多都用gal game改編
所以好多戀愛番
如果接受到就去搵下10年之前既
利申：亞美真心正

出租女友po唔見你嘅

前果幾集有留過言 睇咗幾集就追晒漫畫
近排都正係追post多 兩邊po都有跟 跟唔切

麻煩晒各位
決定聽日開始睇 兩日內睇晒套野佢

睇刀劍神域啦

好耐之前第一季出果陣有跟足晒
第二季就無睇落去了

點解可以咁快

龍虎必睇啦 搞笑感動青春
類似既仲有櫻花莊

等開SEM太得閒
果排睇咗唔知4定5集動畫就用1日半左右追晒漫畫...
沉船沉得太勁

櫻花莊幾年前有睇過
睇到眼濕濕 到依家都仲記得劇情

為咗成長一開波㩒到太低
前期真係頂唔撚順，但去到後尾拍電影嗰陣對佢觀感唔錯，不過真係有撚排捱

果青都唔錯丫

睇頭兩季好

都有諗過 但有結局果日身邊D FD已經劇透晒我
已經知道劇情好似無咁好睇

經典d, 草莓100%, IS都正

睇刀劍不如睇加速

why not both?
川原出品 必屬佳品

少女漫改編
櫻蘭、SA、水果籃子（舊版）
夠戀愛feel

刀劍後面唔係死忠會愈睇愈想屌套野

潮と虎!!!!

偽戀囉都係傲驕

我都係 睇左3集就即刻追漫畫

第三季入大直路，我又覺得ok wor

漫畫好睇，動畫係j把聲，節奏太快，bgm太垃圾

如果你有睇小說嘅話就唔會咁諗

月色真美

龍與虎真係好睇
可惜鍾意個女角色最尾輸咗

垃圾同神作比

果青真係唔識欣賞

玩住電話睇都覺得尷尬

睇狼辛，集集都放閃

啲人講句嘢都要兜勁撚大個圈
冇一個人可以正常表達

如果開咗sem就睇school days喇

真 明明好小事比佢地講到世界末日咁複雜
個個都以為世界冇人明白自己嘅MK
啲對話唔自然到跟本唔會講得出口

龍與虎好阿，點解唔睇

龍與虎真係冇得輸
廿幾集將成個故事 人物描寫都好飽滿
可以話動漫界 校園戀愛類嘅巔峰
睇完更加懷念中學嘅時光

睇動畫個時覺得好尷尬
可能小說唔同

暫時睇到15集左右
大約係岩岩完咗校慶 今日應該會睇埋佢
好鐘意櫛枝實 但睇落去應該會係炮灰

真阿 真係好青春
好想再番到中學

中學果陣睇咗
神作

前排先開po講完呢套
後面只會更好睇快啲追落去

龍與虎咪算好

係阿 見到其實到2020都仲好多人討論緊
前日開始補 目前岩岩睇晒校慶 幾吸引會想睇落去
陣間睇晒佢 睇到依家都好滿意無睇錯

btw台灣同香港翻譯都係叫虎與龍

我仲以為係無分別！！
點解會調轉就當唔同翻譯咁搞笑
btw多謝巴打提醒

因為英文係叫tiger x dragon或者日文toradora都係虎行先掛

支那亂尻咁將個名前後調轉都唔知想點

睇高木同學
輕輕鬆鬆又一集

虎與龍世界第一

有睇 甜到傻！
平時無咩睇放閃動畫都有追 希望出新一季啦
高木

真係好睇

睇龍虎門

明明係精神病人復健

呢套野男主真係垃圾到
充滿處男幻想郁D都諗歪又廢又怕事
睇左廿幾話頂唔順

如果你係讀大學 一定要睇honey and clover

邊個話開咗sem後要努力讀書？

睇高分少女

睇女算啦 之前俾人fake咗以為唔好睇 點知外國爆紅 個個正評

唔睇等後悔

呢套都係正

開sem睇月色真美好d